已經三個月冇鐘意人

係咪正常？

死撚開啦屌你老母

已block